支那央視女主持親上火線！詭辯求和說是「尋求和平」：衷心歡迎王金平

咁中共係唔係日日都[求和]美國?

國民都要扮野屌下鬼
驚台灣藍絲都頂唔順中共

oh

反正兩邊都係白痴

支共求和了